沽清手頭上所有港股，MPF

準備千升

轉玩美股？

港股就應該，因為錢最終係你手，知道點流向，mpf的錢點流你就唔知

推

又跌，國家隊呢？

撐

你驚呀？

買得牛未